前線可唔可以冷靜一下, 你地真係殺紅了眼,家下點都要等過美國人權法,暴走行錯一步會一鋪清袋

個美國人權法真係我地既盾牌
真用得先開波啦

今朝同幾個朋友吹水
都覺大家要冷靜一下

想知你點得出殺紅了眼呢個結論？

而家睇黑警還眼仲係一個口號

認同，高興見到今朝lihkg 嘅風向係咁

國師講嘅嘢應該有番啲影響力！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

一直都冇冇殺紅了眼
而係要比時間文宣組同和理非跟上

都可以咁講

今朝見到FACEBOOK
真係有小小膽心

你見到有邊隻狗死左?

係怕錯手燒到樓上

到時無彎轉

死撚開啦軍師

我唔係教大家

只係講我感受同擔心既野
比前線睇

黑警全體健在，示威者就已經殺紅了眼

示威者中槍爆眼，你要示威者冷靜一下

你藍就咪扮黃啦

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

你係咪搞錯左 而家係對家殺紅了眼
開真槍

推 前線要忍多陣

set返個rules咪得囉。

集中講777一吹雞全香港民怨升級

參考
【10.4 抗議《禁蒙面法》遊行集會】

今日下午3時，特首林鄭月娥連同眾司局長召開記者招待會，宣佈引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》，並於10月5日零晨12時生效。政府宣佈立法後令全港民怨升級，氣氛緊張，大批抗議的市民從下午起已經聚集在中環抗議，並將口號由之前的「香港人，加油！」改成「香港人，反抗！」。

@USP United Social Press 社媒

重新關注 新屋嶺輪姦虐殺慘劇，831 太子毆斃市民慘劇

重點係外國人點睇 你睇美國官英國官講嘅野 就算點有心幫都好 佢地都加句希望各方克制 冷靜 外國人心目中暴力真係一樣負面形象嘅野 雖然睇佢地新聞仲見到佢地會為我地嘅行為解釋好多前因 但暴力終歸係暴力 好多外國左膠唔係設身處地身同感受係唔會理解
人權法過唔過好大方面係取決於外國社會嘅觀感 請各位盡量克制 有咩事 等過左先講 破壞可以令中資有一定損失 但唔會令佢地撒離香港 呢個行為洩憤大於實際目的
仲有一樣野 係呢個幾月之前明明我地有好多唔同招數令國際社會眼前一亮 希望可以延續呢種國際攻勢
政府係大隻佬 我地係細路仔 大隻佬大隻大力但轉身慢 我地冇乜力 但轉身快 如果比佢地睇慣睇熟乜一種招式 大家硬碰硬我地一定冇得打 所以要經常變招 變到佢適應唔切

推
停一停，等法案

起左樓主底
樓主不如加入藍絲群好D
唔知你身邊識埋咩人或者加埋咩網民
但我識既和理黃絲
無一個認為有問題
香港問題始終要靠攬炒解決
唔想攬炒根本未覺悟